回歸初心，儒以文亂法，俠以武犯禁

戰場上勇武做咩都得
但是上場既原因係要靠文宣同和理非建立
文宣利用各種宣傳為前線提供出師有名既名目
勇武係有明確既名目下行事
你做咩都得，打死都唔割
最近幾次撚狗，為打而打既心態自己問心有冇
撚狗可以，但文宣要跟上，宣傳街坊落場既原因
重申
撚狗可以，但問心係為破壞快感而撚狗就一定唔得
最後，文宣要跟上，我都知面對突發事情係好難即時出文宣，但盡力做，thx

放核彈都唔割蓆